(重開 錯台)navyselectedshop係賣真野定假嘢

之前未聽過哩間嘢 有冇人試過喺度買鞋？係堅定流？